一到雨季 成office都係女同事臭腳味

一到雨季 成office都係女同事臭閪味

好幸福既味道

陣徐其實係隔離個肥佬

想奶

想噁

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態，
市民自然會少左個包袱去罷工

一人一信 推到 大貓 今日內交代 8月5罷工 立場！！！！！

d肥仔好香爽身粉味

收工又要坐煙汗臭大叔隔黎 屌

唔錯唔錯